求助 IB問題

如果我揸住美金 點樣入落IB
唔想轉返做港紙再入返IB

你去IB 轉入USD，好似是用電匯方式入，應該是要入IB'S CITIBANK USD戶口先

咁即係要開個Citi priority 先可以waive到tt 個手續費

你問下你用開間BANK收唔收囉，HSBC 11月都好似FREE

先去IB開個入錢request, 美金係經JPMOGAN銀行過入IB戶口, 然後銀據資料係香港既銀行做TT.

可以打電話去叫佢即刻開priority, 慳返每次$250手術費